[A/I] 魔靈召喚 X 街霸 DLLM 唔小心中左1001 (9)

魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍12巨12死12刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有22%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你5-6次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥
叛徒

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

雷京攻略

想出去即刻黃雨

個小小雨就黑雨, 天文台真係好撚政治化

收到風係人工降雨等人聽日出唔到去

咁樣係咪出得貨? 定係要洗到4屬都岩? 第一次玩而個

再洗 但可以洗住第2粒先
2粒都洗得OK再慢慢揀 唔好急

This 呢 打算比風丑用

聽日拎到活動原5套激刀 換比風丑
咁就有戰力

下次揀4 6 號位好D
我會刷到速6 爆率6% 暴傷7-8%先收手
先頭幾日我唔會急住拎 我5月岩岩玩果陣哂左6周年果兩粒符

我都諗過4,6位
但係問題係如果我拎2位刀刃我隻風丑就即時可以上場
原本個張刀刃2 速度換比其他打手用 成個進度會快好撚柒多

咁即刻有用就用左先都ok
但我會刷多陣

可能拎刀刃 暴走個張慢慢刷

但速度我真係會要6同暴傷4好低下
但重丑都ok既 希望你唔好跳哂防

冇紅石冇體冇羽毛lm
突然咁得閒好唔慣

+1 呢排明明勁多活動體 都刷爆哂

+1 有自動10場勁快用哂d活動體
啱啱又手痕課左398等聽日中秋

我都係 有左190體 同十連刷 玩得爽好多
我等12點抽光暗同火卷

我今個月頭有半個月冇玩拎唔到每月光暗 不過啱啱好聽日有回歸光暗可以儲埋上六再抽 跟住抽完又可以拎埋活動張sf卷

想收ac，有無巴打出招
TG@TF1029

15抽普通卷 2抽光暗
0閃

繼續收人 亞服新公會 發育中 剩少量位置
目前只要求迷宮 有意申請 零課清泉

發育中

岩岩幫人打次元王
熊貓 火極 火吸 ken 得呢4隻入到王都打得贏
火哈上一關比狼人秒左

全部％先出
爆率％
體％
攻速
攻％／命中／防％

慢慢洗 有排先完啦

3光暗2快打 20特召爆死哂

仲有1傳說

Lm

推呀 召集新手 回鍋 同爆肝巴打
仲有極少量位置

2015尾開帳既新手 未過雙塔
應該主力升咩好

水龍火雞

肯套符文比邊個用好

我都係回鍋新手重練，好多新野唔敢答你，不過火雞水龍最好都係用暴走
睇下你隻小丑d符咩水平

肯唔使練住

咁樣得唔得

套符除落黎有冇話邊隻用好？

眼殘睇錯暗犬之類既打手 但係唔可以成套照搬 暴率同速好似唔高

好似加幾多下

暴率唔夠 咁高速架咩

副屬一個12速一個6速 2號位主屬42速

暗犬我會用2攻 咁你要係其他位補返啲速 綠字+40新手應該夠用

依家掛機會通知跌傳說符

1號咩都抽唔到
想快D reset雙塔

rich guy 又抽

唔抽啦 等雙塔

二覺左光格終於過埋死12

開米拉地下城，邊隻屬有用？

冇

咁可以休息

火 神坦

想收一個高建築物ACC 亞服

有冇人知點解howtoplay變咗支那國旗？
唔係加拿大架咩

等極都無光卡

光屬果日每個鐘用合成整一次地下城 我上星期日刷左2個出黎

有個叫temp3st 開左光卡

刷左成個月光暗首抽都無五星,是但買左個AC玩,想問而家應該做咩

同公會會友講有新公會任
就係一齊開光地城！

利申 我地真係會咁做

岩岩刷到了

組左地下城12層穩刷隊
然後破雙塔

我而家 火吸 光卡 火犬 暗犬 水海王刷緊龍10
換邊隻先刷到12

試下火犬換水精

火雞 風丑 水魔劍 風格 風小仙
目標巨十 想換隻光卡入去 換邊隻好

巨十用火雞？ 定水雞
換走水劍吧

火雞係補師黎

繼續收人 亞服新公會 零課清泉
目前只要求迷宮 仲有極少量位置

垃圾遊戲 對面幾次連暴走2次 我乜撚都冇
退坑bye

冇火雞冇得試
但聽落用暗伊仲好用 巨十會死好大機會比人破防反擊秒
冇時間比你補血

暴走召喚

無合
發現換走火雞 唔補直接yolo好似最直接

pvp10條毛輸6場
全輸暴走 想上紅一跌返落金二

風神秘定火悟空
好似兩隻都麻麻地

破雙塔未？ 未就風神秘
破左就火𤠣

玩左3日 未破

咁風神秘啦 其實幾好用
我爬塔自動同破光方關都靠佢

新手6抽光暗 2隻原4
一隻光魔劍 一隻光小醜
我見光魔劍招被動升爆左 可以有50%回血
想問下呢隻係咪好勁?
50%係本身光魔劍既血量定個隻被治癒既魔靈既血量?

仲抽到隻暗春麗

回血係乘數唔係加數得暗春麗有用

新手呢3隻 有邊隻岩用 岩岩上巨10 龍7

回血係乘數唔係加數 計邊隻

姐係計邊隻 唔該哂

應該係計隊友

唔該 咁都幾屈機

nerf完之後已經冇人用啦

旺到....玩左5個月閃得一隻光暗
仲要地下城有

推 仲有無人未有公會

垃圾原4光暗 得一隻有用

有光暗春勁爽
我都想要

據點防守仲有好多
煩到嘔roundround暈

光魔劍好撚勁 不過前期用唔著
放倉先 光小丑都係後期玩具用 用嚟坦暗屬
暗春麗群消 都係打交用 亦都可以放倉

唔該哂
呢隻驚對新手好唔友善
中親都係前期用唔著

我見到3技招100% 消強化好似好勁

光魔劍nerf左啲咩？
我覺得仲好撚勁喎 係咪RTA冇人用咋

光暗春 暗印度 暗隆 都係街霸set好野黎

你地活動揀拎體得拎藍石？
20體好少

好耐之前消buff機率

一定係體啦 藍石唔亂升符應該唔缺 除非你鐘意一打到就即刻+15

我都長期缺成日過1M就狂衝＋15

我都係得閒禁幾下 易過死衝15好多
有時可以一野升幾個+14上15
慳番好多錢

我自己心得係搵2粒想升15一齊升
每4次失敗就轉第二粒 再4次就轉返上一粒
好快升到 唔知係咪心理感覺 用左好耐呢招

呢個拎藍石
佢貼圖活動果個50個貼圖係50體同10萬藍揀
50體 同10萬藍就真係差唔多， 一場9體打到2萬藍左右

但20體同10萬藍就真係藍石抵啲

我通常禁連衝就走開
返到黎見到破左產

免費拆符

水狼人大家會速體體定速傷體？
但速傷體又要撐埋爆率

rta速體體
爆率5-60

有無人用過風神秘刷巨人
隻野輸出高唔高？

好低 唔會拎黎打地城

咁隻野根本係高級原4

但係只係個樣同埋個名叫Charlotte
就知一定要即刻升佢上6星

咁2技係50%暈 + 100%降速？

好多呢D原5所以頭3個月真係升實用野唔好急住升原5 除非好岩用啦

我以前個ac係風水雙牛起家，打地下城根本諗都無諗過打手問題
而家發現原來巨人隻王好厚血

風牛我升完好少用用過陣巨10之後唔用
我覺得暗犬仲好用

cum2us有心做到pve 原3,原4
pvp就原5天下

控場角黎講咪一線 唔好期望有輸出
就好似你唔會拎水龍打巨人一樣

最大鍋係 就咁睇落去佢同水精分別唔大
仲要少個速隊長技同100%緩速
不過反正我又無水精

但好型 勁想要哂3屬龍黎自動打塔

魔靈最靚系列
準備用黎做代表

咩ID？ 加個好友

global ser

唔玩亞服

以前玩亞服打到仆街先金1到
隔離global輕輕鬆鬆 咪諗住輕鬆d

原來咁多人玩global
早知唔玩亞服

亞服here

買完個ac好迷惘諗緊困塔用咩打好

貼倉睇睇

打到61

有水精輕鬆啦
水精 光派 火吸 水異變 風企
王關將風企水異換火格光卡

試下先

想問持續傷害其實睇唔睇效果命中？

夠快可以火吸換埋火德 多D毒

亞服應該最多香港人

一般就速體體 有咁快得咁快 可以唔使睇爆率
我自己平時有用嚟pvp進攻 所以格硬撐到50幾爆率 冇左2千血
rta就撐爆傷

想賣好多符 你地係咪上到＋3/＋6見無咩特別，唔係傳說就賣？

睇

唉屌 我隊巨人愈玩愈歪
果然想取巧係無好下場

玩緊咩咁開心

6*藍暴迅意有速+6，跳到+17/18先留
6*紫符冇速就三次跳同一屬先留
有速就睇需要

風丑風神秘風蠻王暗犬神光卡
結果巨8愈來愈快，巨十愈黎愈翻
太心急

唔落光卡啦 落隻水海好過

有先得嫁

風神秘拎走入光女王

thanks!
我135既5/6星藍符速/爆率有15都留了
246就剩要6星同睇跳幾靚 暴走藍都要住先 儲緊貨

我都覺得未穩唔好求快 入隻補血先
我巨12一補一盾

我都知, 不過on9起上黎 我一隻補都未升
BTW 原來打到巨9

今次活動有100古幣 夠拎光仙女王

其實我一下反擊都頂唔到 有補都無用

開左免疫可能擋到wor無破防
或者風小仙加防
睇你想快刷8/9定穩刷10先

危到仆街 但真係翻唔到轉頭
刷兩日巨9 upgrade下d符再算

又冇二覺又未覺醒
巴打你太睇少巨10喇喎 想當年都要全上六星用風格小仙先穩刷到

睇到佢對風神秘既愛
雖然光卡無skin真心7
快D出skin禮包啦

你地依家幾多格鬥幣？
我通常auto打到8就算 依家先466

唔用風神秘 我入唔到王關

Mid gamer應該都夠打到10
每日100粒啦 而家有6xx

有冇火忍/龍騎？ 帶到入王關可以試下用火忍/龍騎單挑

!!! 我試下用返控場既打先
我以為實唔過 今晚試試

火忍打巨人係咪吸血應報？定吸血對巨人其實無用 用迅速應報仲好？

控場100%過唔到10層 一定要暴力輾過

未玩過唔知 比其他人解答

咁我唔夠打用緊火龍火德水異變風雞風丑
定係拎走水異變風雞換雙子試下 佢地最細力

覺得你可以試下雙子/2群破防+風雞+AOE*2/火犬/風丑手動刷仲有機

試左場 wave6開始手動 會太慢
由佢 wave8算了

對街霸卷無期待
已經換咗惡魔怪了

呢啲活動通常可以全部換哂

由街霸卷換起光春來吧

賣12號符睇左成個鐘以後刷完10場即升最賣好D

咁火吸 火犬神 水異變 水劍 火犬/Aoe/群破角試下

我知 純粹冇換卷先
惡魔怪先係大獎

差最後一張貼紙 ,未知卷都用埋
乜卷都無,點先r到60幣番黎

課金

你地唔洗訓？ 頂失眠成晚無訓

玩魔0邊有人會訓教

有冇迷宮Ss到既公會收人
會打公會同據點

迷宮ss同打後有咩分別
我地長期a

屌....3星卷單抽
火龍/風熊貓
CLS連續第3次重複 想死

我揀火龍算？我諗風熊貓一隻夠了

有5仲想點
我之前為左抽肥抽左50抽都是3星偽4

我水風龍/龍騎/奧/方舟 勁多都無
連續3次出重複原5 癲左
今次呢隻玩激怒攻傷攻算 本身果隻速傷攻要少少效果命中

我抽過4隻水方
個時未有得換祝福

岩岩數左抽既唔重複原5得13隻 咁都連中3隻重複

雖然我覺得重複火龍好過水方
但想要下新野 同方舟買左skin未有得用

多一個寶箱開寶
同埋total大獎寶箱多啲

用左祝福都重覆咁慘
升多隻風熊貓囉 神角升多隻唔怕

我岩岩都諗緊 但風熊貓係RTA/PVP用多？
覺得PVP擺兩隻都會比人針對搞
用多隻火龍爬塔型D算

真係好嬲！岩岩先用隻重複水神秘換左祝福
仲有隻重複風隆等改技唔換住
點知2揀1都中！！！！！

好過我 sofar換完官方送ge祝福都仲未中到5星

剩返一個祝福
用埋就換走埋風隆
我諗唔會改勁到要兩隻掛...

唔會

想請問下審判10直王嘅話 雙火犬係咪必須
宜家光環 暗旋 水旋 光仙女 暗狼人 狂炒

火吸 暗犬 雙火犬 火異變試左兩日無翻過

你成隊概念錯晒 唔關咩犬事喎
一係玩緩速直接輸出 唔落退條角
一係玩大量毒毒殺 落退條角加速毒死
你落咁多雙子又冇緩速 淨係靠光環上毒唔夠用
仲要落光女王1技退條加速死亡

符唔夠勁就要先拆左塔 同埋玩直王一定係速攻唔洗再落輔助角

...風熊貓幾隻都唔夠
據點神角 咁多火雞
我有得練都會練3 4隻

早知下次在線等
2揀1個畫面可唔可以暫停

我風鞭 火犬 暗狼人 暗犬 火異變
可參考 風鞭要第一出手

熄game去520問啦 重入去返召喚陣會彈返2揀1畫面出嚟

重複我兩隻都唔要 換祝福

重複風熊貓我會練 據點唔夠用
同埋風熊貓符文易砌
火龍就100%換300 冇乜用了

70風奧卡了

光卡光派 火雙子 補血控佢老母

考慮緊setup 一個server 黎掛機魔靈 係手機/laptop 掛機太食電

今次風元素
火吸 光卡 火熊貓 ken 女王冇得豬

無火熊貓可以用咩？

真， 據點神角

控唔到

今次求其抄一隊就贏左

你有咩
解buff用

用火吸贏左

水神秘？試試先

水神秘都得 入到王可以緩2條柱
係王第3stage要d運氣
佢唔出個on9無敵盾就贏
btw

屌你正啊喂

王stage3比佢揀左ken先
係咪打埋呢個位就贏

又卡73

過了

係

打多次佢都係揀左ken先
Ken一拳爆佢半條血 好勁

今次有咩符揀

打多兩場就得

垃圾符一堆
我揀左免疫防% 6位黎

留比我第二隻風熊貓

刷得咁辛苦r埋張貼紙 又中風春

感謝

升左幾速？ 跳左兩次 17 收貨
等比火方

1次12
等精

我幾年前講過等比火方呢句
等到依家

屌 收返

終於搞好3水犬

癲 見到要二覺3隻真係搞唔掂 仲要有符

仲差3日先二覺到第三隻
有冇打礦推1技命中

冇 最低個隻都有48命
d礦我專登打低層升白色個d
夠平

點解好似風丑個個都有咁既....

之前玩左3個月都唔中
終於有活動自選4星拎左 拎完幾日就再抽多隻

刷到就快無曬石 而幾日刷左成2萬體

符真係唔難

佢每隔幾個月會有一次原4自選活動
玩耐左點都會有

講完而句諗住抽完就課金
dllm 唔課了

我最高先得42 未計礦
希望夠用啦

又中五星 公平咩

紫色5星 唔要都罷

夠啦 水勊火好易上 基本第一下都上到 我公會啲人平均30幾命中都好穩
係我隻火吸符唔夠力 做唔到50幾秒

用緊激怒打手符？
諗住用番暴走算 可以打其他地城
費是升多隻火吸

火吸用暴走會唔會仲慢？啲次序會亂？
我用打手符 得1千9百幾攻 200爆傷

50塔唔夠打，有無清教下路，有兩套暴走

你隻暗伊呢

啲料當肥掉

有冇D咩二覺 魔靈好用 新手必升(打普困百塔 巨12/龍12咁)

牛B死了

差一隻春麗就夠5隻
可以餵比暗春麗

合隻光派邊關都過到

火暗犬 風貓 火格

暗犬唔二覺已經屈到仆街，二覺埋應該一野啪走巨人半條血

我出2粒實數攻防

一抽中光龍

我屌你啊

我屌 恭喜

行最慢唔會打亂次序喇
會慢左只係因為低左輸出 但如果暴走跑多回反而可以龍郁前再打多rd而快返
所以好難下定論

我一抽光人魚

好想要條龍
咩屬都好

課吧課吧

你暴走數值好難撐 有冇咁神 暴走重丑符
龍點都打你一rd

撐唔到啦 我套暴走得1800攻190傷55速
夠龍打第二次前殺就算
其實速仲可以再減多30 但再減其他地城好難用

光暗中親都垃圾

新手有無機推到上巨12
龍隊有d難搞，準備下一步升左塔隊先

你老母比狗屌呀

屌曬你全家

用緊咩隊

已經好神我激怒都係多你百幾攻10傷
冇符了

無改過
風丑 風神秘 風蠻王 光卡 暗犬
符文仲慢慢換緊，早期換符換得好快

咁唔洗諗啦 12層另一個層次黎
新手想穩刷我諗要靠水雞44%體隊長/火龍騎solo 符文要求會低啲
基本上小怪啲水晶噴一下都秒你全隊

你而家平均完場時間幾耐？
原注個日本癲佬撐到38s 好誇張

咁我刷巨十算數
唔諗了

巨12好難差好遠
巨10上巨11都易 巨12勁大力

啱啱好1分鐘 佢啲符文咁癲 冇得比

其實巨十都好大力
我無一隻食到一拳
通常打完得番2,3隻在生，危到仆街但就係唔翻

咁唔好諗巨12
我巨11好穩 巨12得6成

魔靈日常

新手必經之路

諗緊學唔學你地整水狗 依家要2分半
但好似整埋死亡地城同B5好過打快刷

整光格-》死十-〉二覺用光格b5->龍

二覺好光格 但死12唔穩刷靚D符再去

有光格都唔穩?
三水犬唔使諗 要求高過雷京

究竟龍十可以點100%穩
係咪得暴力係最穩 一拖長時間就俾佢免疫屈死

符就勁就暴力輾過
符弱就落多幾隻拆buff角

以前龍十暴力隊都唔容易砌的

龍十暴力隊落唔落水異變？ 依家水雞水牛水雙子水海盜 換邊隻好？

龍十暴力隊=雙子 依家雙子out啦
推火吸 光卡 火格 水精 水牛 除火吸全部高命中
未組三水犬前用呢隊 95%穩 翻就真係因為ai唔開技
不過除左水牛全部暴走 唔知你夠唔夠符

水精都暴走？

除左三水犬
應該冇一隊龍12可以100%穩
因為ai問題
所以你見啲紅區大神都組三水犬 佢地符文咁好都冇100%穩嘅隊 做到90%已經好好了

係 回cd 同埋盡量防ai唔出2技退條 比多rd機會佢出 水精暴走最易砌 唔洗輸出 6號用命中

唔想改符 水精個位入住水雞先 頭4隻都build到咁上下

水精2技降條係必備
唔換得除非有水海王

依家換返水精了 即刻穩刷左

依度有冇人用火/風異變
依家好多水打手但火同風冇乜 諗住升隻火/風打手

要換都換火 風好少聽人會用
我仲用緊水刷肥爬塔 遲啲紅有多可能都考慮換火打審判

依家審判都興3水犬

咁慢點用 不了
想砌平均30-40秒隊

快刷隊都係有機會翻
我平均40幾秒啲符都唔錯 偶然都會翻一場
依家做野開始忙由得佢3水犬12分鐘㩒一次算

即係一場水犬審判要80秒？
唔通真係要升多隻暴力火吸地城專用

1分10幾
如果係平時係屋企咪照舊風鞭火異變隊 快啲完
不過仲係未知點解會無啦啦翻一場可能完全冇上到緩速毒掛

點解要落水精? 隻野唔高攻wow, 用水雞唔好咩

無睇落去
原來水精有咁既用途

龍隊雙子同火格係膽我覺得

係呀 水刀火環光格火吸光仙
可能頭3隻符廢

王關冇得拉條你知架可？
落光卡啦 高hit啲又破到防

唔知以為速無用
咁光格係攻傷攻定速傷攻？

王關限速 攻傷攻啦
隊長用火環

岩岩睇返 我係火狗唔係火吸

咁你應該光格行之前冇穩定破防先唔穩
用住光卡先 除左光格其他暴走

應該偶然都會翻 ai太on9
成功率你ok就繼續
btw我個陣水牛都撐到50命中寧願低d攻

呢隊應該穩啦 火犬神快過雙子就得 雙子破防率穩啲
火犬尾二出手有機會破唔到防

出手順序應該光仙 火環 火犬 水旋 光格 應該就穩
全部得40幾速都已經夠 盡量大力d

我鐘意火環最快 小怪可以清快啲
火環 火犬 光仙 水刀 光格

唔好啦 光仙其他地方有用 火環 火犬要快過光仙又要大力要神符
前期我個個順序最好
後期直頭換走光仙入多隻打手

光仙換光卡應該穩啲

我滿技水精都好穩 冇用暴走 可能咁岩砌到佢王關一關波就3技減條 雙塔到死都冇得郁

分享下我龍十二同死十二比較穩既隊
龍十二: 火吸 光卡 火格二覺 風術士 Ken
死十二: 水炮 火環 水旋 火犬神二覺 光格二覺

我依家都係8-9成 但水精2技未爆 爆埋希望好D

我依家好似係光仙 水刀 火犬 火環 光格
執執先 謝謝

其實水刀火環D符交換就得 但要成M藍水等下先
同埋我發現我未有第3套暴怒符 一副風丑一副KEN
光格無符

風術士好定水精好？穩度黎講 風術我都有 但未爆技

我都係用風術士減條 幾穩 佢3技又可以減全隊1r cd

水風火光九尾狐，點排好？邊隻值得練？

風打巨人 不過唔推薦 火留1隻 其他都冇用

全部放置play 火全意志比雷驚隊

想問iphone有無一screen兩用？定都係要ipad先可以？

魔靈可以? 呢個功能我部ipad pro 買左返黎都無用過幾多次

想出街比佢連續戰鬥同碌電話
google左好似得ipad得

試左ipad 可以開住魔靈開safari

有D想買部ipad掛魔靈 feel到電話比佢打殘

CHING IPAD係點樣禁住魔靈開上網

係底拉起個dock 再按實個APP 拉去最右面 你可以搵下IPAD點開多工處理

ipad有而個功能好耐 證明巴打平時無咩點用部ipad

thx 太好了
平時真係少用部ipad 通常比阿媽煲劇

好感動
終於有新Post 之前個tg grp已經變到死城咁

多啲上黎吹水

我就係特登買ipad掛魔靈

岩岩望左望 最平2千6 又唔太想買

我本身都想買最平果部 但諗諗下買左air

買得就廢事買最平
但扔45千剩係魔靈又廢事

我本身都有
不過經常有用 無裝到魔靈

見到d人成20隻原5都只係賣幾舊水 有d想買多個黎玩

係 早知果時買ac唔自己課金抽 用左幾千蚊都廢過人

終於洗好左一粒

冇光暗ac唔值錢
不過自己玩有成功感啲

都係算，一黎就爆機無意思

有tg group?

買部十幾手ip se1 長期插住掛啦

貴

祝你好運

暴擊配防同命中好似..

好彩都叫有隻暗海王

岩ga la

我拎6號迅體 係命中換左攻擊7% 其他同你一樣
洗唔能到命中屌

仲係洗到咁咋

只要唔係平均每屬跳一次應該都用得著
冇跳個屬可以換走 當然全部跳爆速最好

繼續努力 仲有大把時間
仲有粒4號暴體%未洗好

有但而家已經冇活人

冇問題啦玩左1800日左右 估唔到仲有得同香港人討論隻game 好感動

我都係6週年先入坑 玩到無坑玩 原來舊坑先最好

呢隻驚真心㩒玩 我冇乜點課金都夠玩
太多速食game 又幾十個server 唔課金又唔得個d

個坑成六年你就知係深坑

禁撚錯固屬

gz

2020 6位唔玩攻%啦

新手 下次會識

可以比火雷用 加速組雷京

我諗住速傷攻/攻傷攻實用到
定係因為打手唔用免疫？

高手區打手應該都係用攻傷體
我低手仲係用緊6號位攻

咁我用住先應該無壞既 佢地郁啲就攻/體+30%up

速傷體 玩坦打

普塔50可以點樣打

what u got

咩黎

活動個隻系野

貼多次你有D咩？

打死果兩隻人魚
最好帶埋禁療解強化

基本上咩都無 靠而幾日升

我都係岩岩出玩左幾個月無玩
6周年入返黎玩

咩都冇都過到你仲驚啦

試下
風神秘 暗犬 光卡 風企 火吸
火精可以先升 隊長技有用 升完換走暗犬應該八成關都過到

如果隻王唔係火屬，應該可以控住切過去

王用光卡控死就得 有火吸跑回合隻王唔會郁到

新手破完百塔就卡二覺進度 岩岩二覺左第一隻暗犬 而家都係每日邊刷巨10 邊回次元體刷其他狗二覺 幾養生

我會火吸風丑光卡做膽
火雞水雀補血 試下得唔得？

我chur少少 但最近有左auto都養生play

風神秘打手符一隻控唔曬
隻野岩絕望/暴走 但我未夠符比佢

可以開始準備組埋光派
有光派就穩好多

我果陣勁好彩一過完6周年就出合成event幫我整光派

應該會係我第一隻組合原5

呢隻驚對新手真係好friendly

其實佢俾你果幾隻組合原5都有意思
我以前都係用暗e水雞光狗水魔劍 起碼都自動到80

三隻火犬神效益如何
除左打審判, 仲有咩可以打

養生game

魔靈屹立不倒

符夠勁既打龍 死都得

龍唔夠打啦 抵抗太高火犬好難破防穩定輸出
推左命中又會唔夠輸出 而且血太多
三火犬而家out晒 最多2火1暗 雙犬除左巨人其他地城都用得

外國有癲佬5火犬打龍

係咪bagel 好似睇過

呢期興3水犬會同雷京一樣好多人都組
龍死審都刷到

全球服同亞服個英地係咪一樣？
見到全球服好似出風環

應該一樣

公告出左

今個月第1次爬困搭先知原來自己都過到
火精 光卡 仙女王 水龍 火格/暗犬
但要人手爬足全日
想快啲嘅話需唔需要練埋風企 水死神 光派 風神秘?

火精 水龍 光派 毒 風企 除左特定關夠自動到100
第2隻毒推暗蟒/水異變/風樹妖

光派冇升技大唔大影響?

正 升火環技

要滿技 唔好慳啦 佢到後期打交都好好用
前中後期都用得著嘅神角嚟

普攻唔使啦

至少滿2/3技
滿左之後就可以唔洗落風企都得

會用光派打交嘅表示會滿埋佢痛d
不過前期睇下好唔好彩剩係食得滿2 3技lo

原5好撚難合啊
想等到抽到原4先合

想拎隻水僧玩下，應該咩方向比符？
暫時諗法 絕祝3體副屬命中

睇左下片，d人d符勁到仆街都好低傷
陰公

僧類都係坦 打人唔痛的
但擺防守好煩

比你講多次
僧打人唔痛？

唔痛

雷京姐係咩

毒? 姐係咩

有無人有興趣玩左唔夠一個月，平放

請問有咩魔靈係坦打
我有粒廿幾速暴傷符係咪要俾坦打

$10

下面個句

想要風龍騎 屌

冇光暗原5仲要咁低進度冇人要的
賣到$50都偷笑

之前見到24隻原5賣4舊 好撚慘

技能有根據體/防增傷果啲
速符其實百搭比咩都得

而家自己創過一隻襯14日新手buff 推塔拎新手資源自己賭出原5好過啦 如果真係新手我自己角度會寧願買個多原5 同2覺帳黎玩都唔會買個快自己少少既帳玩 一係就自己開隻玩

龍十的話
火吸 火格 光卡 火雞 水魔劍(光仙女王) 而隊合唔合理
光卡 火雞 水魔劍已經6左
火吸火格都係塔角 好似咁樣幾抵玩

我會火雞換KEN 但無水精/水海王退得切條？

諗住試下咋
Ken 好用咩

KEN打龍好神
我覺得火吸 火格 光卡係膽
水精用黎群退條都好重要 可以用水海/風術代替
再加隻打手加速 KEN有力同群退條（退少少）同消免疫 幾好用

呢隊算平民前期最穩了 我原本都係差唔多 水牛頂ken

ken 真係龍12新手恩物

原來ken咁有用
btw 退條水炮如何？

seanb 之前都有用 可以退條消buff
佢用 火吸 火格 光卡 水砲 Ken 好似冇翻過但慢

龍十既話，其實你光卡加光犬神keep 住消免疫就夠
其他求其配搭

回鍋見曾經好多人練既光狼 水女巫 水波 風溫 水功夫而家都好似冇乜人用咁

水波仲係多人用緊 其他不了

光狼人都好多人用

之前光狼公會戰
水巫龍10 競技場雙丑速刷
水功夫3頭龍

應該冇nerf過？純粹buff咗/有新替代品？

風溫我都係用起3頭龍

好想課金

我都係 一有張祝福係身就想手痕

想要光暗

公會戰而家用水狼（二覺）
水巫丑丑pvp都仲得 但係難打左 自已睇路
3頭龍而家玩雷驚隊 睇第一頁

15號之後再決定啦

15號有咩新野?

雙塔 2張4星同光暗

算 佢有新包/SKIN我再考慮課！

仲有多張sf卷

50抽中火仙
3抽中暗神秘
暗神秘好似無乜用

dllm

dllm, 蘿莉就是正義，抽到光暗就是爽。
btw 神秘人光暗唔知點解sert得廢過3屬

光可以消唔廢啦

恭喜

show blocked user - 你很孤單

我屌你老母啦
昆鳩完我800蚊改個名想扮無事?
好彩我一早追蹤左你個ACC 屌你老味仲有臉日日上黎傾

#5725
之前個名叫勿捉鬼
依家改左叫林臭西

$800都昆 真係乞衣仔

終於組完 好撚爽

仲要改個名返黎當無事繼續傾 如果唔係我心血來潮睇到自己無啦啦追蹤左個人都唔知條友可以咁撚厚臉皮 垃撚圾

ching有晒資料都唔報警？

報左了 仲未有消息

幾舊水都照報啦 次次覺得少少錢唔報咁只會助長佢幾百幾百咁呃 反正都冇人報警

good

臉皮厚過班狗

還錢啦屌你老母 警就報咗有冇用就唔知 但屌你老母八舊水都昆

姐係暗真係廢

真係估唔到仲返返黎咁癲

lag左一下，以為講緊我

上面還錢喇，垃圾

一用曬d石，就又想課金，但諗諗下就快到black friday
到時好多野要買

忍手呀～～～

呃嗰$800俾人當狗咁屌慘過乞衣

真係乞衣禁一下798都係度
仲要改名返黎果下柒

遲下又多張春麗卷

又多張yoga fire卷

風環卡9層 海王好難打

即係黎緊有兩張
只求中水春麗儲齊三屬

快過佢 光派吸一吸
easy

仲未齊3屬咩

用左你隻光夫過第8層 等今晚夠碎抽光暗 自己黎

前後中過13隻街霸
就係冇水春

打塔升邊隻上6好
目前心水升隻光仙女王

火精
打塔唔洗落補

岩岩抽到隻光春
睇技好似幾勁抽，不過唔岩打塔

DLLM 好想要

睇左下d傷害，cls 隻野nerf硬

屌你 好想要 nerf啦

其實我應該無得enjoy佢未nerf之前個傷害, 新手供唔起佢符文

未必嘅 呢隻風龍騎可以完美counter
唔會過份影響RTA生態都好少nerf
好似話要快過對面7x速先打到2倍傷
而家RTA非坦角都+120-200速 要再超速唔容易

不過會戰據點PVP就真係睇住黎食

nerf都nerf暗隆先

咁如果我想係巨人/龍度用 有無人知要幾多速

ken 拎活動三色卷

一陣中曬火龍風極水龍 我驚我唔夠惡魔怪

風極唔洗惡魔 放心抽

我隻火龍食滿技仲未用過

RTA玩一波

風極火龍
噴完對面企定定

忍唔住升左光春 應該會係我隊巨十龍十鐵腳 5星廢符一拳3萬仲要可以比人teamup

1技等於人地3技 仲要冇CD

你地用開咩隊速刷PVP
最近睇大B介紹風龍騎+雙風狂好爽
剋死晒堆33速+光派+暗貓防守

冇打pvp好耐長期10羽毛了

用緊依幾隊

角色好齊

唔棄守刷分換下卷同光暗碎?

好懶剩係打npc
特聯都輸到唔想打d人愈嚟愈勁

輸左兩場唔敢再打 想拎變型石算

無所謂啦打哂30場 拎下幣姐

都係棄守算 唔夠料上金1 比人打到PK
想要隻33速隊

以前金1只需要一隻240高速風波火上雙丑
可以切上金3

岩岩回鍋
有冇新手棄守公會收人

啱啱好上到金一 跌返落銅三

拎埋聯賽3粒就90 打多兩星期就第一次換到skin

n82光方暗貓我應該打唔到了
而d仆街反擊隊

有無暈隊冰隊

抽唔到

水精加啲群攻配絕望？

首先 要有水精 強控我得風神秘，風神秘比佢地反到仆街
今個月應該無嫁啦，等下個月升多幾隻再爬

合光派啦 雖然佢幫唔到打反擊關

水僧可唔可以反擊人地個反擊
隻野30%暈+絕望可能控得住

無用過 覺得差少少定點？
有無倉睇

我用半打手隊上n82, 隊野無可能打得過反擊關，一入去比人反死成隊
光春踢（緩）火精燒 風神秘降條 風企洗cd 搭隻光卡/火格/水魔劍
而家係要重新組隊，而我得果幾隻魔靈

新手會卡好正常
可以試下群破攻buff睇下光春可唔可以直秒

放棄了 拎左惡魔怪同300石最重要

以前有光魅水炸彈水代 可以全自動雙塔
以上三隻我而家一隻都無

好想要光春

水代係晶石代理人？

係, 水代個盾幾好用
btw你用火龍風極夠啦 洗咩玩春袋

光春勁好多喎雖然驚nerf
同埋我果條火龍玩命中 想遲D升多隻玩激怒
雙龍出海

咁既隊過唔到好正常我果時用暗e水雞火龍水精先控得哂

試唔試下光春 火精 水魔劍用哂絕望
加光卡同一隻補

火龍3 40命已經冇乜點miss
你谷到百命?

唔得

5-60%

岩岩忍唔住手課左個238 21抽＋原4卷
又肥哂 換左3隻4星肥同1隻黑饅頭
無新野唔再課 認真

聽住先

課曬SF未

咁貴唔啦

想佢出skin

亞服 零課清泉 新公會
目前只要求打迷宮

留名等睇未到15號又課多幾次

亞服 零課清泉 收人 目前只要求迷宮
歡迎爆肝巴打加入

d人BJ5打得29K就夠膽入場真係CLS

博人carry
有啲坦度唔夠都係咁 火雷第一下會死

係333組?我真係完全搵唔到人先會去333
啲人真係好伏 依家有魔礦我都好少去組

係, 宜家見到35K先邀

我聽日就可以申請

咩ID

諗住第一個儲夠100碎既skin換光卡
常用角同其他屬唔會用 唔驚出新包會買
同本身真係好醜

申請左 id:極品小xx

DONE

竟然換光卡
我第一個係set main魔靈嘅火龍（依家好後悔好少用
有d近期先出完短時間內都唔會再出
我直接換d原5會放背景用 show比人睇

我就係諗住火龍少skin 一係就換佢 但驚中水/風龍
想換D得呢一個屬會用既 如果3屬都有用想買好過
諗緊一係換暗武士 都幾型
但光卡本身真係醜 同常用就想換

買skin包原本有換過一個屬好似會退返100碎
我冇買過skin包 但印象description係咁寫

通常我想啲原5/3屬都用先買
奧/方/德/龍騎果啲
得一屬用買左好似有啲哂

買定之後中

今次英地好難
b6 就要手動

火吸雙火犬+1控可以横掃十層

冇資源升第二隻火狗
仲有兩隻水狗
一堆格要升

你唔係玩左好耐架咩 竟然冇
仲升咩格 唔係過氣喇咩

用你隻光夫好似細個打機課左金咁 勁爽

依家差第10層過唔到用哂光夫人
有無巴打有神角carry
有兩個光方好友但打呢關好似無咩用

火吸火犬加控都得左
睇完你呢句 借人隻水龍 控得好穩

好友留幾隻高速水龍是常識吧
我前期留左5隻 第六層開始會唔夠快要借

呢隻暴走127水龍百命 好爽
原來咁打咁爽 水異變都好有用 好彩有升

有個fd玩親手機game都係搵代課,
我本身唔係好信呢d 但佢用左呢間好耐

有冇巴打都係經代課課金?
$788禮包可以平$188

我幾年前開始搵代課 好安全
不過經佢地課要等耐少少

佢地點解可以平少少？冇乜課金唔識

最方便就係用假卡 /退款

但都唔算勁符

想借火犬

可以呀 加我 費魯圖夫
btw亞服

點解要借火狗

可能佢有高速水龍呢

有水龍唔洗火狗啦

咁應該點我打唔到

風格先手到？
得就風格 水龍 風雞 水海 水奧試下

風格無符轉左火吸 得左

咁多角色是但亂砌都過啦
基本上任何英地你用呢隊就得
火吸 光派 光卡 水龍/水精 + 打手/毒 （火神秘/水牛/水雞）

水龍光派速+100 其他隨意

搵代課com2us會唔會banAC

好似得啲普通禮包可以課？

唔係假卡, 有機會係黑卡, 以前的話黑市黑卡賣緊3-4折 可能仲平

到底要幾耐我先拎到而張原5卷

好快

一個月拎到最緊要有肝

有新活動又多啲體

倒水咁倒

想問聯賽係咪今日完？想拎佢果3粒變型石
再打多5粒換SKIN
依家92 岩岩好

新活動有暗春卷
想儲全套女女

水呀叉就有

我無既都ok

琴日完左

見到佢派聯賽分
要石係要正常賽季？
即係要下星期一先有得換

完全唔夠次元體 幾時會活動送
仲差百5先升完三隻狗神

夠唔夠120 point 夠有得買

課啦
我係佢上個月有bug可以買6次都課晒 好消錢

100咋 儲起算 想儲3000

換終極兵器？

識啲野
換比我隻火瓦（未抽到）

中咗水瓦，係咪過期貨嚟？好似無咩用咁...

冇用又唔會既
過期係真 水坦黎講仲係好勁

水瓦好似6年都無改過技？

nerf過

新skin?

又出吸血鬼
Btw 牛系列好撚正

呢個買硬 3隻都常用

出之前抽到牛我就買

想要火牛 打交好勁

材料差隻風魔弓, 我今個weekend應該出到光派

火牛用咩符

一陣課最後一次金睇下抽唔抽到水精同風魔弓

體傷體 吸血意志

師兄冷靜啲先，呢2隻唔駛課金抽掛

火牛又係好睇人品
原本比最好吸血符佢 依家拆咁啲拆咁啲比其他
都好耐冇拎出嚟用了

agger 師兄唔等skin先課？
魔弓無地城咩？

好 今次skin包又使睇lu
唔中意q版

成日比佢開完免疫一拳一隻

魔力地下城出唔出變型幻影石？
依家94 打夠RTA就99 好想出多粒

火牛用得多會懷疑人生
個30%反擊率仲低過對面22%暴走率

地下城好似都會出 但我覺得出得最密係三頭龍
雷京成日有

我都覺 打屬性龍成日跌
岩岩刷暗地下城出左2粒 狂刷魔力中

讀心驚 你愈想要佢愈唔出的
順其自然啦

無就等下星期一 想炸炸林幫光卡換skin 真心醜

火牛 廢到傻

唔太like q版, 我又無牛

我反而愈黎愈少用風牛 久唔久RTA出下場還好
平時少左用佢

牛系列真係得暗牛係神角
其他屬嘅話比同一套符都大把野勁過佢地

光牛都勁

牛個反差超大

我有 一般 超短腿 3技全退條就勁
火海王好用過佢

風牛系數黎講仲廢過光春
或者水火忍

你到底有幾多光暗原5

我都覺 我唔鍾意牛果D skin
呢款反而幾鍾意

好sad 果陣一抽到仲升爆左技

連登歐皇

三屬牛最廢應該係風

風牛廢足咁多年, 多得風丑

光春： 計我話 在座各位都係垃圾

2個ac嚟

咁多時間玩兩個acc

我玩一個都覺得好忙

牛 大公爵個套好型wo
我有用100石買

有一個賣咗lu 之前同你玩pvp個個
依家專心玩一個算

放係度由佢刷姐

我都換左呢個 但睇慣左霸氣造型突然出個Q版
個對比超大 不過我最鐘意都係RTA果個
唔知幾時會上架比人換

光春係做壞左, 1技=牛2技仲要光屬
個人覺得nerf硬, 可能由SSS nerf落S

rta全部角都好型可惜一世都上唔到紅一

其實我包包算豪華，但最飲恨係抽極都抽唔到火鳳 火方 風精王

再課斬手指

火雞後期仲有人用咩

收手啦 我明 好彩佢出新包 我等佢出先課

CLS 我早兩日先抽左隻水炮妹

我對上3隻原5都係重複

點會冇 勁撚到

魔靈之子

一時時啦，對家防守隊既反擊率有7 -80％架

我打果d通常都未放到技就死左

所以佢係俾你放防守隊用

發夢用哂2個祝福 第一個中水奧
第2個中2隻未見過既野 一隻係全屬性既龍

有兩個祝福咁好

樓上上上做乜9
2020年仲有on9仔

已block 佢周圍搵post洗版

我都有兩個 之前送果兩個

我都block左 cls

我係送一個 重複一次 再重複一次 再重複一次

有得重覆姐係好齊原5

最正係勁多都無都重複

我有40隻不重覆原5唔計水鳳 暗伊 肯 暗伯爵果D合成/活動送

玩左幾耐？
我年半得16隻

1899日

我5個月13隻
加3隻重複

500日19隻

2090 20隻

無主題又唔係好聽

不了
d 3d又唔係畫得靚

幾正wo
幾中意火吸咁癲
風德變左on9仔就唔知做乜

其實用落水僧幾好用
一技暈率比我預期高好多, 高速暴走應該煩到嘔
點解D人rating咁低仲要無咩討論

防守用多

暗奧

點解你地咁易中 我2000日先43隻

好串wo

想問多次死12個隊係咪咁
火環L
速：光仙 火環 火犬 水刀 光格？
除左光格全部暴走符

yes

已放棄光格 轉陣玩火魔劍

已轉玩3水犬火吸

火魔劍 三水犬 火狗正啲

懷孕舞女系列呢？

好食符 但符勁平均時間好快

依家慢慢整緊第一隻水狗

止步n89 暗狼人 秒又秒唔到控又唔夠角色控
我張光暗

暗狼我好似手動毒佢再補血 毒佢再補血 慢慢打

都係等塔更新, 打卷抽暗春
差隻striper 特別係女striper

黎緊50層都仲有卷？
今個weekend爆哂雙塔先 想要D石抽火方水奧

唔知希望有啦

姐係咩陣
未聽過

雙子囉

脫節了
以為拎真。舞女黎打

點解叫懷孕？
今日見到巴哈個光環暗旋陣

環刃

水龍 火神秘人 火德魯伊 光卡鳥 風舞或光仙女女王
Easy，你try try

抽緊 一陣試

又抽 師兄收手啦

N塔帶水海盜加2隻大力打手 正常2下都殺到1隻

差1層攞光暗 試多幾次啦

光流浪就係下一層等緊你
試多幾次

抽到水獨角獸 係咪又係對新手冇咩用

強免疫角
pve有用

唔該

又到爬塔出糧既日子

今次N50仲有冇快打卷送？

1點話你知

爬塔啦

無SF卷

希望幻滅

pve有咩用
btw 屌你又中

我隻暗春
cum2us 迫害我

免疫防buff新手打塔都用得啦
龍12可能都用得

新手打塔成隊6星
速體防就夠做啦
12用馬=垃圾 光仙女都好過佢

黎緊仲有一張
要抱緊信念
仲係抽唔到就偷老母張魔法卡

第一次上紅區

風海王換火鳳啦 更加冇人打

都要抽到先得

火奧lo
風海王都配打手鬥速 配風琴有d怪
我防守係水爹 風海王 風豹 暗貓

搏對面嫌麻煩唔打
之前用過水火奧 風琴 暗貓 都比人打到傻
試下風海換火奧玩一日睇下點先

嫌麻煩隊我會風琴轉光派挑釁2round仲煩

唔記得過塔

有更新

點知自己冇打? 有得睇番上一次紀錄咩

冇抽過傳說又冇左2張咪知

新skin好似幾靚

我都係用緊火瓦 風海王 光派 暗貓 守緊
我覺得依隊算ok

巴打守緊咩區

新skin d牛變左另一隻寵咁

我好Q今次做型

今次啲skin好撚正

二覺關可以自動
自動視窗可以直接升符

覺完暗犬神之後第2隻覺邊個好

本身有一隻火雞
祝福揀火雞定水孫悟空好

想問吓新手應該升啲咩先？宜家有呢啲角色

火雞唔駛2隻啦

火犬 暗貓

跟巴哈篇攻略直到可以穩刷龍十先

玩左第3個星期....抽到隻水夫人喇

3水狗神 pve到先

3星期就有
我二千一百日都冇

咁早升冇符用 PVP盡快上金區升建築快好多

新手銀區算啦

金區冇番隻+180up火上/ 提條都上唔到

我最快得+160 穩守金2
不過重點係首先要有風龍騎先打到上去

有風龍騎唔計

PVP打算升 風精+火春(風蠻王)+光春+唔知邊隻好 搵坦隊黎殺
但等我升好左塔隊先

風龍騎真係新手恩物
唔洗下下比人屈速

火牛有啲失望 水牛2技暗牛1技最正

科左1千銀,比人笑左好耐啦差D想棄坑

慢慢玩 其實唔急既

課齊都無光春，垃圾驚

你個召喚陣壞左

已買 正呀

買晒

+1 黎個11連抽先

全3星

冇破防未必踢得死坦隊啦
比盡你咪踢得3萬

守唔住金一 都係棄守快D
磨多幾個月暴走符先

爬完塔先抽

今日岩岩先玩 普60now
留名陣間曬光方

今日玩咁快普60咁誇張

唔係無左home office 依家困60

已GG

至少配隻光球/群消+破防先得
風精反而冇乜用

光球而家要靠抽

想請教大家活動符文我揀暴走4號體%
依家刷左 防+5% 攻+7% 暴+5% 攻速+6 咁樣得唔得?
定還是要其他?

未夠頂屬 防攻最好8% 暴6%
但可以洗住第二粒先 仲有時間 第二粒都洗好咪洗返呢粒 睇下洗唔洗到頂屬
我3個頂屬 1個差1%都仲洗緊

會唔會出返d可買之前造型既禮包？

會

直接出變形石禮包？想買返舊造型多d

舊造型

但係都唔知幾時先有啱你心水既復刻

光精巡

要復刻啱既都幾難望佢出返d變型石包

魔靈係香港搞活動啊，有冇人去

咩黎 香港竟然有活動

link唔貼喇，你直接上官方fb睇睇

送750紅咁多

早知儲定10張sf卷搏暗龍騎公仔

而家課

岩岩回鍋
想問下個ac可以點升

主線到火山3, 其他應該都係打到好前
啲召喚師獎勵全部未拎過
爬文要起未知植物同次元聖所 但商店搵唔到 應該邊度起

係PVP商店
升左水魔劍帶肥用先 之後跟巴哈拓荒文玩到穩刷龍10先

新acc黎？
唔係新acc 開多個 新手獎勵>>>>>>>>>>回鍋獎勵

舊ac 果時放置play
我另一個ser有個新ac但冇刷到首抽
直開定刷左先?
新手獎勵係指咩? 我咩都未點打過應該仲有獎勵?咩召喚者同任務

新AC頭廿日有經驗同錢加乘
同埋會送套6*吸血符比你刷肥用

6* 我跟巴哈攻略做啲任都係4*吸血
姐係我可以2邊玩? 宜家就轉新ser玩, 冇體再入番回鍋ser玩?

同埋原來一開始10張火同5張神秘都未抽, 照抽左先?

唔抽留低做咩

好似一個HIVE AC只可以玩一個SER
夠肝既話可以刷下首抽 橫掂有十抽送
套6*符好似係破晒地圖就有

btw 我今晚可以肝完第一隻合成

過百塔又食左屎
幾時先用到送果個祝福

但我2個ser都玩到
點睇到破哂有咩獎勵?

Same 衝緊困 聽日開火方

開隻小火方比你

第一次開到咁多紅 改左獎勵？

咁平時點轉ser？
好似冇得睇

迷宮hard好難打
原5卷要解迷宮 仲難過百塔

打救援/ 限時會簡單啲

主要係攻速問題, hard隻隻都200幾速

風牛同火畫揀邊隻好

前期冇乜打手就風牛
中後期有玩rta就火畫

好

唔同類型嘅hard攻速都唔同架
救援關比普通關速度慢啲 同埋限時打到10wave就解到任

搵左好多場最後靠+CD關用塔隊過左

新手想問下 會友話迷宮清曬所有格仔之後仲可以繼續打王 係唔係有咩條件?
琴日我清左最後5格佢地可以打多次王 但到左今日就打唔到

好似剩係得一次

恭喜 留名睇原5係咩

我而家卡緊龍要打5張6星符
打龍8打左600體得一張

另外一粒揀咩好

咁我嗰一次去左邊

好似清完當日先可以打
第二日會封左唔比人再打

龍10都唔係成日出但龍9應該易啲
我果陣刷龍9好似

想問下重複既寵要點? 成日爆位
點睇有邊啲留得 邊啲唔留

唔改巴打 下次測試下 一直做開清道夫 洩左好多遠古精煉石

合成料都留 尤其係 風賞金獵人 同 火小惡魔冠軍 呢兩種仲要無得打無得換
抽到懷疑人生都未抽到

隻4星光弓手值唔值得升6，好似無人用了

華美？ 唔升唔代表廢
你識用都可以好勁

火丑 水丑 暗丑 水炸彈 風炸彈 光炸彈
邊隻好用，邊隻其實廢

唔係華美，係4星隻魔法弓

拎黎公會戰 據點戰進攻

光炸>水丑>ALL

水炸都ok la 見仲有唔少人用

4*全留, 光暗3*除光暗犬全留
3*合成角冇地城/地圖可刷既全留
其他全食/組3*彩虹

漏左仲有可二覺既最好都全留

暗炸呢？之前地城果隻 都好似幾好咁

廢廢地

無得放炸彈，冇用

RTA速刷間中都有人用既
玩先手拆免疫封技 但基速有啲低

依家可以連戰次元 同打出黎D符可以即升即賣 正好多 仲有慳電
愈改愈好

正
光犬巴哈話要刷出黎? 唔留?
3*彩虹係指彩虹怪?

同埋宜家個刀女刃女活動簡咩屬好

唔留因為地城可以刷？
不過我犬貓狼人留哂
環刃活動係咪skin果個？好似可以換哂

光暗犬有1隻就得
係3*彩虹怪, 但有唔少人唔建議合 會直接升隻3*當肥用

個活動果個拎skin咋 唔係拎隻角色
最後點都可以拎齊五屬

火吸新skin 龍12快多幾秒終於平均1分內

同咩比? 我用緊滑板佬

其他skin我冇 唔知但就咁睇應該同滑板差唔多

如果出埋自動打秘密 同埋連戰時可以打pvp會戰就正

原來水丑buff左

水丑依家神角升左2隻

見人用黎打風奧

要點用 好似見有人配風狗頭打會戰用
但RTA有用?

rta一定冇用

純粹係一隻炸彈角可以頂一波對面風屬打手

4星特聯有用

水炸彈 水丑 風舞女
專破據點火狗頭水狼人風狂呢組

賣多次skin我就升曬

冇風奧感覺上有啲廢

困87關火龍雙光瓦係咪拎隻暗坦同2隻補血慢慢磨？
唔記得左之前點打

火忍 暗狼人 暗元素3種打法

二覺有得掛機輕鬆好多

真 平時禁到傻 我次元體終於唔會滿

係喎試下火忍先！

幾時可以自動續塔

但塔都自動埋我覺得少左D野
我覺得唔會

自動埋啦 好辛苦呀屌

玩多幾年就唔會覺得少

要用黎合成果啲就得組合陣果啲寵? 其他3*都可以當肥料食?

有啲拎黎升技既原三都唔好食

係幾年d關都無咩變過

建議可以留埋企鵝/狂戰士/術士/上犬法師系列
同埋可二覺既強勢角 犬神/功夫貓/狼人

組合角你去強化陣會見到左下角有召喚icon陣果啲就係
我自己會留忍者/火精/火琴/小丑/風功夫既材料
其他就各留一隻就好,除非有特別角想升

原5卷已拎 火畫伯 唔係我想要個幾隻

好似都勁

個skin幾型
有攻buff既striper

見過有人攞去做雷京隊長

好似兩邊都收得工！？

我一邊都未整好..

以前係點? 無免疫?

風丑2技

係喎
果陣記得抽到水丑同火希係講哂粗口

收得啦
我有d後悔冇整迅速6號命中
最高速6號命中得21速

我今日升個6號應報紫符跳左3次速＋22 勁開心

玩命中咁高端

btw 我pvp防守換左火奧之後打到上紅二了
希望今次守得住 金二直接跳紅二

幾時有換符日
我d配符亂到仆街

好似每月第一個星期6

祝你成功我結算紅一都未試過 冇進攻隊
臨尾個日我試過好多隊防守 都係會比人打爆
就冇再衝過了

隻火皮要命中rta先手好多都要命中
好後悔冇換diu

點解咁多人用火皮？隻野好似唔係100%消

因為入場100%開3技先 而已暈率都唔錯
暈到1 2隻已經夠

衝完塔一抽5*
收到大家既祝賀
又可以等下個月既1號15號

有三次機會點都發動到一下同埋會暈人
2技又可以破防

小君係邊隻

火武士

我一星期2隻

賀呀

發現原來有賣158一個彩虹怪包 4隻5星彩虹怪
早D發現我早期就唔洗刷得咁肝

我早期課左3-4個快好多

有左次元連戰想整下水犬神了
試下3守護先
但火吸你地會另外整一隻？

水犬神要防塔滿

未必要
只要符勁d抵消番就得

想升隻水南瓜上5星打龍十
火吸L 光卡 水南瓜 打手1 打手2
試過KEN+光卡, 消得好唔穩

個人覺得退條打法穩過消

得隻火格無水精控唔住條

我以為水犬係100%
我依家8成咋 但水精2技未滿 差一粒 升埋睇下有無9成幾

慢慢刷下守護同升好3隻都有排

龍12要9成幾真係好睇符文程度

水狗神都冇100%？
我今日仲刷緊狗神
刷到嘔血

我講緊其他
水狗係唯一可以100% 所以先咁蹤資源都咁多人去組

係2覺3隻好煩
但守護符本身我狂賣 多左個用途儲下都好

兩年前ge符都仲上到pvp金二
in火上i trust

好高速？

btw 紅一好難守 差2,3場
唔通冇光暗真係上唔到

33%+ 180 + 滿塔
算慢？

想要33%

我有

我用退條未反過 不過有d慢就真
火吸格光卡水精龍 1:45-2:00

無水龍 你第5隻我用ken

夠啦 我整完三水犬後悔了
5千幾紅石得返4百幾

唔使光暗嘅
係臨尾15分中你可以做到速刷
大家都鬥快打 邊個快邊個排名高
所以d防守有咁煩整咁煩
但最重要都係你上到紅一都仲可以速刷到
我做唔到一速得+197 仲要風極嚟

我上紅一個次用
光派 火奧 水方 風德
比人送上去 12x名 差少少就紅二
但之後未上過

CLS 而家上紅要成300速?
好奇金1要幾快

幾耐前參考下先
水方雙應報定暴走應報

今年

雙應報

普通+170up都夠 依家金一好容易
有麻煩防守角已經夠守金區

見依家d人用水德 水方都淘汰
得閒我試試呢隊守唔守到紅區先
守金三同守紅一都差勁遠

進攻有風龍騎可以無視一切速度問題

3水狗100%在於隻火吸

我打果陣點都要比條龍噴1次, 有時打到太低血, 條龍反擊一下噴死我隻火吸

但總體都有90%以上+1分鐘, 已經收貨

我要farm幾耐先有而個速度

新手黎講半至一年？
有呢個速度都唔係重點
係打手要跟得上
好似我跟唔上乖乖地用火上啦

但火上要避開對面有群消角先得?

我本身用開火吸格光卡水精暗犬 1:45 穩約8成 有時連幾十場都冇事
參考你轉暗犬做水龍 好穩 不過變咗 2:45

金二都唔係隊隊落群消啦
唔打果d就得

巨十100% vs 巨十一80% 刷邊個好D
用光卡 風神秘 暗犬 光春 風蠻王
只要暗犬光春風蠻王是旦一隻唔死 基本上都過

自己答自己: CLS 巨十一6星多咁多既

巨11 6星係幾多 我覺得有近5成或以上

原來無8成咁高, 5/6場就翻一次
不過都抵屌過巨十好多, 但係唔得閑成日睇住

我依家都有呢個問題 8成但唔敢掛龍12
睇住先掛到 平時打魔力

絕對唔可以失分嘅情況下
對面有意志/抵抗 2種可能性 搞到我好少用嚟進攻雖然我風龍騎暴走

我用緊暗伊 風龍騎 雙風狂 暗伊龍騎撐坦就得唔洗輸出
呢隊只要對面冇群破/大奶 30s左右可以完場 好穩

好！過兩星期睇睇衝唔衝到紅
不過真係難守 再上唔到我真係放棄

大家覺得暗畫伯RTA最佳隊友係邊隻？

暗畫伯出唔到場

光暗龍騎
其實睇對面
我好能想要 好好玩

好想要光暗龍騎定暗畫伯？

玩左半年
依家風極一速156
不過無刷巨人好耐 刷完死亡返去刷返

暗畫伯

156
咁不如比火上風格

仲未有火上

終於搞完3水狗火吸
不過分半
仲要得番70紅石

仲差2隻水狗未覺起碼要半個月

3水狗都分半？

火吸符太廢
得＋1800攻 130傷

換激怒啦

刷左咁耐死十二都儲唔到一套
利申 有12之後淨係刷死12

我仲二覺緊最後個隻水犬 其他搞掂曬
期待中

記得要砌到3301防
我塔得8% 要砌到+2469防

我d符放好曬啦二覺真係好撚耐
好彩呢排出左自動

pvp建築你地會升咩先
速塔 > 傷塔>體>防>攻>5色攻？

而家應該速》防〉攻》火攻〉傷》體〉其他攻

我係速傷攻火攻防體

點解防同火攻先？
利申 龍十二同雷京都穩左

好明顯防係水犬 火攻雷京

咁我都係升埋傷塔再算
反正對pve唔大影響

一陣等我報喜sf卷中暗隆

依家開始刷 50場

迷宮最後清晒所有關係咪得個一日先有得打多次大boss? 冇晒燈個d咪好唔著數

出風春 我都係想要水春姐

係
睇下邊個肯做收尾

中左水yoga
我想要暗春 雖然抽左火畫暗春好似無咩用

同堆13抽召石+5張神秘閃都唔閃 我懷疑個陣壞左

風春

20抽唔閃算麻麻但仲合理

唔計而20抽 我最近散抽左應該都有20抽以上
不過最近就算唔係game都黑仔到爆

以前都未試過 今次第一次琴日夜晚9點得返最後一格 唔知邊個打左 搞到我12點後on發現打唔到大boss 哭左
平時清道夫得幾個人做 個幾個人都打晒d燈

有無人鬥肝

我以為自己算肝

原來我咁懶

差唔多

科左幾多

今個月0課

有冇死12推薦隊
用火環 光環 水璇 風羅 火哈 唔穩

風羅 火哈 換光格2覺, 火犬2覺
火犬行先, 光格最後

死十二
一律 雙子女王光格狗神

同埋巨12係咪夠大力就過到?
岩岩重玩

下個post第一頁放埋基本地城攻略？
龍 ： 3水狗火吸
巨 ： 未有共識 鳩打就贏
死 ： 雙子女王光格狗神
鐵 ： 風功夫 火狗神 女王 暗狗神 光卡
劍 ： 火吸 3水狗？

唔係
巨十二 三十萬血
你覺得得就得
暗狗10個debuff都係打一半
落埋毒最好

3水狗 未滿塔 唔敢組

3水狗
爆塔+30LV公會 綠字 +2380
0lv塔+30LV公會 綠字 +2380+148
我塔得4lv 246 防％ +守護2套 + 35位 29%+27% +3位 160防+ 46+29 + 2粒礦岩岩好 +2469 拉到3隻

我覺得係 都係自殺流
我係風丑 光卡 風蠻王 暗犬 暗魔弓

當然想穩過呢啲速刷自殺流符文有要求
我平均50秒

咁睇落我應該都有機會得 有幾粒 3 5 位+3x%防

死12
三水狗 火魔劍 + 火魔劍/火犬
雙火劍最穩最快

46+29係副屬防？

E加全力刷水異界整決心符

之前刷過一個星期好痛苦
佢要用60粒通用果隻紅石....每場跌好少

刷一星期 有冇整到粒好得既
我仲要缺超多犬神

冇 最難係246防%
我本身得一粒2號防% 之後迷宮出多粒先前後組到5套黎用
決心135位壓力冇咁大 是但有1x%防/固防都夠用

246 副屬又要速命固防 都幾難刷

副屬我用守護/集中去撐 我啲決心符副屬都好一般
除非每隻水狗都用3套決心